	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			Санкт-Петербургский политехнический	университет Петра Великого\\
			Институт компьютерных наук и технологий\\
			Кафедра компьютерных систем и программных технологий\\
			\vspace{6cm}
			Отчет по курсовой работе\\
			по дисциплине <<Программное обеспечение распределенных вычислительных систем>>\\
			\Large
			Разрешение проишествий системы ЭРА ГЛОНАСС\\
			\small
		\end{center}
		\vspace{3cm}
		\begin{flushright}
			Выполнил:\\
			студент группы 23541/3\\
			Петров В. Д.\\
			\vspace{1cm}			
			Преподаватель:\\
			Стручков И. В.\\
		\end{flushright}
		\vspace{4cm}
		\begin{center}
			Санкт-Петербург\\
			2017 г.\\
		\end{center}
	\end{titlepage}
	\newpage
